玩到咁 其實大老細想香港變成點

就當聽日武肺憑完消失
生活經濟恢復正常
真係覺得dq完 拉完人 香港就會變番2018之前咁歌舞昇平?
唔會再有街頭示威
香港人唔會再人去外國connect?
唔會再爭取民主自由?
要殺曬香港人先做得到喎

想香港死就係咁簡單

應該係直接放棄咗

搞咁撚多年都搞你唔掂
索性煮死埋你

深圳中山取代

原本都係搏香港可以變新加坡，
外國隻眼開隻眼閉，
輕手制裁就算。
點知而家玩到國際圍堵中共呢個局勢，
外國唔肯比香港變新加坡，
日日撤資、制裁、脫勾，
香港失去金融中心功能，
咁咪直接變東突行高壓。

香港要變東突可以好快，
只要中共認為香港失去賺錢作用，
即刻就可以變。

留島不留人

收返晒先，等筆錢到咗手先再算。何況捱一輪就會繼續上門做返生意，六四之後都係捱咗幾年之嘛。